Tommy 阮民安 【世上沒有從天而降的英雄，只有挺身而出的凡人】

【世上沒有從天而降的英雄，只有挺身而出的凡人】

早幾日分別出咗幾個非常激烈嘅po...😥 但今晚，有啲嘢，係要必要交代一下。

Tommy呢個人，從來只係一個普通到不能普通嘅香港仔，剛巧入咗娛樂圏，所以大家都可以叫得出吓名，完全無特別影響力，甚至乎我都覺得自己過往，破壞太多、建設太少、廢人一個。

從來不是聖人，年少無知、瘋狂犯錯，對於錢銀、人事零承擔、無責任感，經常倦入有理説不清嘅瓜葛，例子比比皆是！這就是我的22-32歲歲月！

人誰無過，唔知各位手足係幾時發現先自己長大、醒覺呢？ 而我真真正正嘅醒覺，係由2019年7月21號開始。嗰晚元朗站嘅畫面，永世難忘。後來，喺8月3號正式發夢，到今日，我覺得所有嘢都返唔到轉頭，我每一日只係想同所有手足參與所有戰線，為香港嘅未來，再做盡啲！再做多啲！甚至有被捕嘅可能，都只係想齊上齊落。希望一齊去到勝利之日，見證煲底之約！好想去彌補我曾經對呢個地方嘅零貢獻。

想問都有呢種想法嘅手足喺度嗎？

順帶一提，就係有人告知，坊間流傳有一啲我從前沒有處理好嘅問題，想我解決掉，當中可能包括人事、工資、私怨等，現付上只可以Whatsapp的號碼一個+852 62735724，跟我團隊直接聯繫。想要解決問題，從來都係搵當事人最直接，因為無人可以代表我。亦無野可以阻止我繼續發聲。

而今日又同時睇到Tommy嘅演唱會人血鏝頭論......唔知點解，一靜落嚟，就開始搵嘢清算，呢幾日見勁多......

希望各界手足唔好誤會，呢個絕對唔會係Tommy個人演唱會，我更覺得只係個用我名義去搞嘅抗爭滙演多啲！

因為有人提出，我就必須交代，團隊早已將滙演嘅Rundown 排好，就喺度公開同大家分享一下：

開埸，會係一段8-10分鐘嘅《願榮光歸香港》嘅致敬版本，致敬單位分別為前線、記者、FA、醫護、銀髮族、手語隊、連登巴絲、Telegram 、教徒、文宣組、管弦樂團等，分別用唔同方式表演香港之國歌，之後由我領唱作結。

之後會用不同嘅歌曲，帶埋各手足進入6、7、8、9、10、11月嘅階段回顧，中間會夾雜唔同為運動付出過嘅嘉賓手足分享，而10月嘅主題，我特別選定會係salute 梁天琦，由《十八》開始，再另外唱幾首關於十八嘅歌曲。

再接就係 《煲底之約》等歌曲。最後再一次，
以願榮光歸香港，作結。

一個目的，希望所有手足睇完之後，上一上力，再打落去！

我們切切實實做事，但現實情况係我哋被不同場地瘋狂打壓中！包括：伊館、Sxxx Hxxx、麥花臣、甚至新光戲院等！考驗林林種種，包括：「專登」寫錯我們申請日期、「突然」緊急維修、出了合約又突然冇場，更甚者要求預先審批節目Rundown，各種想到、想不到的情況接踵而來。

但團隊堅决不放棄，我們已經再入紙伊館3月5-6，3月18-19，或三月任何一個埸館檔期，而我地亦正式入紙申請紅館檔期3月16-19，（下圖為正式入紙康文署啲申請表）並會有議員協助，希望一定要喺打壓下成功爭取場地！

因為本身唔想太張揚申請場地細節，免得再節外生枝！但既然手足有問題，必會詳細解答！

但都希望可以交待清楚，而最後，無論演出在哪個埸地進行，全港所有學生免費入場是不會改變的！再次感謝支持！

搞一場Show唔容易，要堅持搞一場被打壓嘅Show更難，希望各手足給我們團隊多一點時間，同尊重佢地嘅努力，唔好再寄予Tommy搞show就係想上位，人血饅頭嘅形容！感謝大家！

知道今晚有手足再次喺街上抗爭，人不在港，希望各手足要平安回家！

香港人，報仇